ONEPIECE 海賊王 ワンピース 935 Queen 漫畫 詳細中文情報 娜美出浴回

重點:混浴

山治一定去左果度.......

可唔可以貼字出嚟
放大好撚麻煩

第935話 QUEEN

扉繪 老鼠消防隊誤以為著火了 對著斯莫格叼著的煙頭噴水

囚犯採石場的副看守長，同樣也是台柱的索莉提亞（SMILE猴子形態）接到手下的報告，稱海樓石的鑰匙被偷了。
小偷是一個臉超級大的男人，他留下了一把假鑰匙，所以現在才發現被掉包了。
這個大臉男自然就是雷藏啦，拿到鑰匙的他正飛速趕往路飛身邊。

路飛把另外一位副看守長，同樣也是台柱的戴夫戈（SMILE蝎子形態）打倒在地，其他看守大叫著“死刑！死刑！”
囚犯們都以為這下路飛和豹大叔死定了，不禁落下了晶瑩的淚珠……
被幹倒的戴夫戈懷疑海樓石強度設定有問題，但此時看守長出現打臉現場，證明海樓石沒問題，只是路飛的精神力異於常人。
路飛道：我正在修行！在拿掉這個東西的時候我希望可以變更強！ ！

看守長台柱巴巴努基（SMILE大象形態）吼道：你可知道你連明天的大太陽都看不到了！說著便發起了攻擊。
路飛被一擊打倒，豹大叔趕忙查看他的情況。
此時一個看守報告巴巴努基，奎因駕到。路飛鬱悶地說能用霸氣也好啊。

奎因出現，他手中拿著小紫的照片，原來他也是小紫的腦殘粉。奎因的懸賞金是13億2千萬貝里。
他是來這裡巡查的，巴巴努基淡定地告訴他三件麻煩事：
尤斯塔斯·基德越獄了。
海樓石手銬的鑰匙被偷了。
草帽路飛正在逃獄。
奎因的眼珠子瞪出來收也收不回去……他大吼道：倒是追啊！

羅、弗蘭奇、烏索普來到了財神鎮
多康接待了他們，並告訴三人，索隆剛剛離開，說是大叫著刀被偷了，就衝出去了。
此時羅問道：黑足當家的去哪了？
眾人猜測可能去了他最想去的地方……emmmmm

娜美、羅賓和小忍來到了花之都的公共浴池。
這里居然是混浴！ ！天堂啊有木有！
一堆屌絲男盯著娜美和羅賓流口水。
一個人對小忍口出惡言“大嬸，麻煩走開好嗎！”
可想而知……被小忍處以蛋砕之刑

此時話題又聊到了花豹五郎身上，據小忍講述，他是一個非常有俠義之心的人，對待百姓也非常友善，和現在這個狂死郎完全不一樣。
小忍繼續說道，她自己以前是福祿壽的手下，但是她接受不了福祿壽對大蛇俯首稱臣，於是離開了那個忍者軍團。

路飛和豹大叔被抓到了奎因面前。豹大叔求奎因放了路飛。但那是不可能的。
此時躲在暗處的雷藏正在發愁的時候，聽到了一個聲音，雷藏問對方是誰，那個聲音回答道：是在下啊，河松，桃之助大人還好嗎？
雷藏一臉驚訝！

最後果part劇情幾吸引
但真係太多野講喇, 新加既海樓石設定 加上監獄搞咁鬼耐真係好忟

仲係咪處

一個看守都13億，高過卡二，d設定開始暴走

咩事 Queen先係13億

用屎眼睇野？

屌，今話又係可以skip

LM

遲下紅髮同黑鬍子幹部可能20億起跳

賞金真係好寶際反映到愈高愈勁咩？
個人覺得除左四皇，皇副有參考價值，其他都無乜

我講緊本嘢破壞平衡

打到呢刻對手個個都10億起跳

面對世界最top既對手，唔通要打返d幾千萬既敵人先叫平衡

作者又無錯wor 海賊王通脹好勁
幾年前6億，而家個個1x億

艾斯6億，王副級數，
大媽都係10億
依家Q都13億

通脹呀